[PC] Grand Chase History 三小俠 私服 台灣中文化

註冊：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
安裝教學
想免選語言使用中文的可以直接執行 GrandChaseCHT.exe (Google Drive 下載才會有)
新玩家請注意,請不要再到官網下載GCH客戶端。
原因：
1. 版本為舊版
2[附圖]. 從官網下載的GCH不能正常開啟Option Window(齒輪) ,也就是不能選語言。需要下載 #額外補丁

新下載網址:
Google Drive 分流1:

Google Drive 分流2:

OneDrive:

Mega:

PS. 解壓縮後執行GrandChase.exe 即可
另外: 想使用中文的可以直接執行 GrandChaseCHT.exe (Google Drive 下載才會有)
補丁下載: 解壓縮到遊戲資料夾

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
有無巴打一齊玩？

巴打
有冇多啲server既資料

想知多啲可以入佢個FB社群 我都係岩岩開始玩 尋晚個server都busy我諗應該都多人玩

無人玩 ？

留名先
最緊要既pvp lag唔lag

聲音畫面無問題

今晚放工番去睇下
想問下VERSION係咩
好懷念未出DIO之前既年代

lm

新手指南

大家想知最新消息亦可facebook加入佢地個官方群組

曾經最有成就既game，記得以前仲係遊戲橘子個陣，要轉職收集既野唔喺關關都跌，要瘋狂刷，後尾beafun唔知點解易左，一關有時跌兩三粒

Season 1/2的確耐玩性高啲 我都好掛住以前六人打副本既日子 但係呢個遊戲難度實在對無課玩家太高 我覺得易出少少都唔係大問題

吹到最高峰有5000人玩
官方服都冇啦 想問實際有幾人左右

最愛拉4
DOWN緊等陣玩

有人玩咩

留名

出到咩角? 我好似玩到萊恩3轉就棄左game